EA一直都係咁垃圾

每年比幾百蚊都只係買球員更新，年年啲內容都差唔多，換湯唔換藥。反而一直存在ge問題幾年都仲係到，冇解決到

係
ea絕對係垃圾
遊戲界既恥辱 仆街陷家剷
仲買佢既人同幫襯藍店本質上係冇分別
真係ea霸權黎架！

如果我有李嘉誠咁有錢
我會自己整一隻柴佢台

我冇

屌完咪又係比錢買

唔買！！！

PES依幾年進步好快

但係籃球就要等運到

無球隊版權係好大獲

yes